好心啲老友記咪出嚟倒數

話說坐緊地鐵返屋企
呢啲日子都預左多人到爆
點知個老友記係尖沙咀站好似趕住投胎咁係
咁撞我話要落車 之後即刻啤住佢啦
明明個個都守秩序慢慢一個跟一個落
我屌你咩 最後仲要話我做咩唔行入去 明明我就卡係中間 無任何位可以郁到
最後當不失霸氣講左句 走啦 仲嘈咩呀

不過加陣啲老友記真係惡過狗

連登仔係咪出曬去倒數

啲廢老係典型港豬，欺善怕惡 如果對住佢地有禮貌一定食住你上 最撚叻就係唔夠你講之後口up up咁話人廢青恰老人家 btw廢中都一樣咁仆街

成班偽毒

佢落車都大大聲咁嘈啦
好彩不失霸氣出聲 唔係比佢恰返轉頭

不過屌返佢地轉頭好驚比人圍屌返轉頭/拍片放上網公審

老友記拍片唔識放上網掛